2019重出江湖，第九次過大海征戰

大家可能都忘記當年的故事了，不過都是些不太要緊的事
自第一注起，已三年了，三年間發生了很多事，不管是開心的，傷心的
目前生活尚算愜意，閒時去下旅行，玩下樂器，有點小確幸的感覺
本來，我應該安於這種雖平淡但美好的生活，不會再次揮軍征戰
但是，自6月以來，或親身見證，或圖文影片見證
香港發生的一切一切，不其然令我想起當初隻身飄洋過海的經歷
當然，那時我不是做什麼偉大的事，只是純粹的賭博，無法與現今的事相題並論
即使是現在我將要做的事，也與現今香港的事無甚關係
只是，不知為何，看到人們燃燒自我，對抗命運的行徑，就好像看到那時的我
尤其看到「寧為玉碎，不作瓦全」「寧作飛灰，不作浮塵」此等口號
這不就是我當年的座右銘嗎?
我反思了自身，這些年來我都在做了些什麼
我只是在苟且偷安，我不想承認真正的自我
我，就是一個喜歡快意恩仇的賭徒
如今我醒悟了，我將遵從心中真正的我而活
作為一個賭徒而活

我已匯了1900萬現金去金沙，這是我目前可動用的現金
餘下都是一時三刻難以變現的房產，加起來就是當年金沙贏的8000多萬
依照慣例，如不幸清袋，會離開塵世，寧為玉碎，不作瓦全
房產不會動用，如不幸戰敗，就留俾家人當補償
這次就好似上年年初第八次復出征戰的延續一樣…只是當時我心中尚存迷惘
事隔快將兩年，這次我心已如明鏡止水，無比澄明
是次目標：隨心

一如以往，送首歌俾大家
當年我越過重重險境，發生了一次又一次奇蹟
希望這次香港都可以

ARCH ENEMY - War Eternal

雖然我一直不想開連登ACC，但由於最近香港的事，我終於開左...
呢次我高登連登兩邊都開POST紀錄，但高登開先，始終上了高登十鳩幾年...這是我的根...

收皮啦死賭仔

8000萬都唔滿足…
究竟你咩構造？

利申：有係高登追過你live，記得你用過500萬買匯豐

真係高登1349？賭命大師

有兩千萬閒錢有無諗過攞少少幫吓抗爭者

呢句真

邊到可以重溫你既威水史？

LM

玩咩玩到8千萬？ 8+6？

收皮啦 咪撚亂鳩話自己寧為玉碎 不為瓦全啦
賭仔講到自己咁偉大？

岩

20號過左去金沙城中心, 贏100萬...住左一晚跟住閃人
我以為心已如明鏡止水, 但1900萬籌碼上到台後, 卻依然心存迷惘
縱使係咁, 上天都冇離棄我...久別再臨時依然給予我肯定
1900萬上台, 塊塊50萬碼
第一鋪買50萬閒, 9點勝
第二鋪買50萬莊, 6點勝一半
第三鋪買25萬閒, 8贏7
第四鋪飛, 公+A VS A+10和
2000萬離台, 淨勝100萬, 時長約40分鐘
拎左一晚房, 公關俾左間CONRAD頂樓總統套房我, 其實D分唔夠用來住, 可能見我N年冇來...
訓完一晚, 第二日2000萬上台
諗左好耐, 但心中依然好亂, 好猶豫, 結果一鋪都冇買, 將D錢全數匯返香港
係賭台上猶豫乃係大忌, 所以都係暫時收兵, 我修為依然到家...

Winning proof, 成日話冇證明, 有證明又話賭場打手點整都得, 不過都照PO...

呢隻房第一次住, 一廳兩房, 都幾靚, 照舊大鄉里出城又影相又拍片

片

廳

雙床房

大床房

房型牌

窗外景觀

21號係個特別的日子, 縱使身在澳門, 凌晨先返到, 但我依然心繫香港
記得721當日, 我都係元朗站…
果日果個時間差D坐左地鐵, 最後坐左巴士, 去到途中先知元朗站附近出事
去到時鄉黑剛散水, 得返姍姍來遲的POPO
睇直播既應該會見到之後冇幾耐月台D人落返來
全場屌柒POPO, 差D開片, 最尾POPO退走開唔成, 我諗佢地都怕左果種氣勢
呢段我記得特別清楚, 因為現場親身感受果種群情洶湧既氣勢真係好強
就好似所有人合而為一咁, 人雖然唔多, 但我覺得甚至比百萬人出來時更強
果陣我諗起1984裡面果句
「他們不到覺悟的時候，就永遠不會造反；他們不造反，就不會覺悟。」
跟住POPO走哂, 見又冇乜野, 我都閃人, 但返到去先知鄉黑又返轉頭…

手執千萬現金, 加數千萬房產, 唔算多, 但都唔少
諗過移民, 但自從呢日, 同埋之後種種既事, 我決定留低
我曾經認為唔會有人再出來, 所以都諗定閃人
但見到大家果份勇氣, 我改變了
我不是勇武, 但必要時都會盡一分力
集合眾人力量, 錢其實唔缺, 只係形勢真係唔太有利, 潑冷水都係咁話...
香港個勢真係只能見步行步

送多首歌俾大家
蔡國權 - 天意人心

朦朧的東方 遠古開始的一套
萬物生於天意的國度 凡人的一生
幾多得到得不到 盡在天公手裡操
但若天可知 世間種種的苦惱
為什麼不稍作點引導 為什麼蒼生
想得的偏得不到 許多基本的美好
莫說癡與夢 天不許我行半步
用我哀與怒 也要奮力試比高
人間怎麼猜得到 天意的喜與怒
千秋興衰如何定去路 人生總可知得到
溫暖給它記號 風波中 覓前路
莫問知不知 天公衰老不衰老
只知此生依我心去做 莫問可不可
最終得到得不到 亦莫須天公讚好
自問心比天更高

500萬買匯豐真係好耐, 果陣岩岩開始
咁你都記得, 我都差D忘記左

真, 高登都開左同樣POST

當時好多人都話你賭場打手追Live追到好似自己有份賭咁